[突發] 即時地區天氣報告

1615 @旺角朗豪坊

個天黑哂，正常風勢，好焗想落雨

你地個度點

沙田開始多雲有風

馬鞍山黑雲微雨有風

灣仔落緊微雨

港豬澳橋落狗屎

觀塘落完雨
好涼

沙田個天黑曬 落大雨

屌你旺角落緊大雨啦

元朗黑左

中環橫風橫雨

天水圍黑晒，開始有雨，大致吹北風

黃大仙天陰有風有雨

屯門個天開始黑

氣溫跌左，冇咁焗

大圍黑天，落左陣雨，冇乜風

有冇上水撚，小弟家住個頭

較早前已經雷雨左
e+風平浪靜

上水 而家乜事都冇

荃灣e家個天黑晒

西貢 個窗爆左

而家幾點呀, 唔通天光咩